Alumno: Calos Cerritos Lira  
Proyecto: Página Club de Programación Competitiva de la Facultad de Ingeniería UNAM
Correo eléctronico alumno: carloscerlira@gmail.com  
Dirección eléctronica proyecto: http://132.248.75.198/~cuenta05/dist/
Nombres de usuario y contraseña en caso de que el sitio Web tenga algún 
sistema de autenticación o cualquier otro dato necesario para la revisión: NA 